有無人一病就覺得自己係生cancer

喉嚨痛咗好耐=咽喉癌
咳=肺癌
肚屙=大腸癌
想嘔，無胃口食野=胃癌